OT幾多個鐘先算OT?

尋日同舊同學聚會，傾係OT 呢個問題
比人問我公司OT情況嚴重嗎？
我話自己有時OT 一個鐘度

之後比人屌我OT O得一個鐘點算係OT,佢話佢每日OT 3個鐘，叫我知足

之後另一個朋友話自己日日返工12碼仲要住荃灣，係 柴灣返工，返六日
成個過程鬥OT 鬥到好似哂命咁
搞到OT兩個鐘以下好似好幸福，係神既恩賜咁

其實係呢個商業社會入面，OT幾多個鐘先算OT?

1秒

OT叫我放工？？

認真答: 20分鐘

半個鐘啦

over15分鐘
因為我超過15分鐘先走有ot補水

超過放工時間都叫

半粒
因為返工遲到 拉上補下

睇留言就知香港有幾多on9 ot都冇所謂

你問返佢 破幾多次處先算破處？

本來6:00放工, 6:00:01 已經係ot
1秒唔係時間?

返工唔比遲到
所以一夠鐘即走
ot?不了

我都咁話

次次都係開個時鐘睇秒數準備

OT=over time，你考試會唔會問夠鐘過左幾雲先算夠鐘？

過左幾耐